正式宣佈iPhone SE係最黃嘅智能電話

左邊串緊口交部？
右邊暗示緊「願榮光歸香港」？

講真 係真香港人 就應該人手一部！

copywriter 嗰位應該係手足嚟

Respect

好心就低調啦，萬一支那發覺要apple改字眼就咸都無謂

支那宣佈：全面禁用Apple

係真芝麻人就用 華為 屌米

嗱 你 post 去支那啲論壇
擊碎佢地個玻璃心先

之後 畀 3 日時間apple
如果無改返既 就真係黃啦

留名睇佢跪低

APPLE深黃 大大力懲罰

要啦

之前笑Tim Cook奶共嗰啲人 不願面對

萬一係apple跪呢？？做生意真係無可厚非架喎

就係要睇佢會唔會跪

快啲

一陣跪咗又變最藍電話

跪低啦 100%

咪撚咁多幻想啦

再望下大陸apple同一頁

暗示維尼係上帝？
要光有光 要影有影？

你點解釋d tagline要咁樣寫先

左邊唔明
係未串緊
口交部

右邊榮光。。。。。
好快要道歉

留名等睇一個禮拜內改

芝麻外交部成日都要召回大使表示抗議㗎啦

快啲send去支那手機論壇

可以對號入座都呢個地步

右邊好唔通順真係似

擺明啦 可以對照返樓上巴打嗰張支那版

傻逼 tim cook 不想賺咱們 中國人的錢吗

竟然 不知所謂 言語支持黑衣暴徒

罷用啦 操

英文版係點

但同大陸又差幾遠下

澳門都係同一句

推

抽下水姐，公關係咁㗎啦

Tim Cook say
Have light
Then
We have night

咪ff啦

Marketing, eye catching

一撚定跪 你放心

apple 好黃
明既就明

香 港 國 寶 ： 許冠傑

留名跟進

隔離po話只係翻譯let there be light做英文
當然你又可以再解讀話係特登翻譯成咁
你要咁諗我都冇辦法

支那賣3299仲貴過香港
等睇走哂落黎搶/炒

鬥藍鬥紅

記者，各Page/Channel Admin，入一入嚟

炒鳩寫稿嗰位手足都似 好似扑嘢家咁

佢跪
寫嗰條友應該都走唔甩

多左

以下為僅有嘅三個以中文為語言的Apple 官方網站：

台灣

中國

香港

你可以繼續話我ff 對號入座嘅

講真右邊個格式同用字係扮聖經都未到願榮光吧....

呢po真係睇下Apple點樣去捍衛言論自由

如果到時跪低，大家都知咩事

你話apple 嘅hk marketing 諗tagline時
無諗到食願榮光依隻字我真係唔信
當然佢對外可以話係參考至聖經
但點解台灣同大陸個tagline譯法唔咁玩

下一部就係佢啦

澳門都係用香港個句

澳門細到唔鬼記得咗
通常澳門都係adapt返香港d嘢嘅

解釋唔到啲咩...

不過都係哂氣啦
反正你地都係相信自己想信既野

一人一部支持下囉
Apple 咁黃 係咪先

揚左實跪硬

識玩
但係見到好多人都唔識玩
大家諗下動森先啦

點都好 此生無悔入iphone

市場需要姐，無乜特別
蘋果嘅香港marketing做得好

大家明咪算囉 唔好搞到手足份工

抗爭實境？

咪累寫文個位手足啦

雖然off topic但覺得香港version真係寫得最好
另外兩個求其到

五大訴求 缺一不可
英文版就六個既

人地扮返聖經姐諗多左

拉

呢啲公司咪就係有心做localization

袁國勇都彈出彈入啦
點解apple唔得

諗太多，不過second機好啱

Ff少陣

翻譯嗰位，應該係手足

邊咗街邊買餸咁嘅層次

精神勝利嘅極致

傻閪child登仔又鬥黃

只係用啲本地明白嘅字眼表達

絕對唔係暗示啲乜
不過一定係有心嘅，markteting嘅嘢

因為大陸重視美顏 玩開tiktok

兒登仔又想捧殺 屢試不爽

不如搞到nmsland禁iphone

諗起吉野家

只可以話都幾叻marketing

Where is gphone

下 咁就叫黃

應該係翻譯果個黃

特登上支那睇下
又係柒既

其實都打到咁啦
唔使再鬥同搞大佢

就咁睇似耶撚野多d
大陸信共黨唔準信耶穌所以要用第句

Tim Cock咁奶共, 一定跪, 留名等binc

真係廣東話先形容得貼切

黑警成功破解黃之鋒部iPhone

如果香港做marketing
寫果個係黃有咩出奇，
係驚杯弓蛇影比人清算以後寫咩都要審查

放心，hi下波邊比連登仔打下飛機，轉頭就跪

係咪唔用SE就唔係黃

佢就算跪 我都會買
其實本身出po嗰位手足都要過五關斬六將啦
某程度上已經認證左係黃 可以話係食兩家茶禮既
最好梗係唔跪！apple 你美帝架屌

畀你咁登一登，部機好快下架了

Exactly

我諗負責嘅嗰位同事都係手足嚟，都想make some noise
如果乜都靜靜雞，怕人跪就唔講
咁抗爭嚟把鬼咩

Apple 係LinkedIn上年7月
仲請緊廣東話copywriter
希望唔好俾人兜

淨係廣東話既煮食果面已經有14個詞彙
普通話得5個
根本殘缺言語黎

Let there be light. And shadow. And contour.

就快六月一周年喇
而家搞緊革命定打緊飛機
我睇唔透

apple前線好黃

似有心
句嘢唔需要咁寫

廣告公司嘅人嚟，最多下次唔用
對佢無影響，仲有幫得蘋果寫都唔會低職位啦
最正係高層又過到呢下
只要唔傳到上去總公司就無人理

低咩調靜靜哋輸？
被迫改咪又可以比國際睇吓中共點玩
應該煲大 有啲咩套到落運動都要套
比人睇吓中共點做嘢

唔好打飛機好無

希望apple唔會好似吉野家咁

冇得唔跪
但一跪就比你地話藍

神解讀

好明顯樓主就屈佢黃
然後睇住支那人玻璃心又碎

講緊水炮車 多謝教主

七個實境 暗串七警

雨傘

我望到果下都諗起777

child登真係child登 靜靜雞又唔撚識 愈講愈大喇 人地改字眼喇 又話人地跪 唔夠黃 講講下變埋奶共藍 又唔諗下其實賺緊對手錢黎強大自己係幾咁緊要 只要唔係直接打壓評論就心照啦各位

賺支那錢真係要靠蘋果 保護手足

ching呢個你真係諗多咗Wiki都係咁寫

又要唔跪先係黃 做黃標準真係高
係都要害鳩同路人

賊格潑婦淋病

講句野都唔比 你有潔癖啊？

係硬係鍾意做啲嘢跣鳩手足先話叫做黃
下次前線可能要唔怕戰死先叫黃

補上英文：
Let there be light. And shadow. And contour.

🇹🇼 旗用得未？

一個黃既editor想暗示下d訊息都要比班黃衛兵搞到冇左分工

咪ff啦，真排apple先取消台灣國旗emoji，黃？邊撚到？向RMB睇齊就有份
利申：iPhone user

其實好貼切

Apple應該要明白係支那人跪喺地求Apple賣比佢地

所以唔用iphone既黃絲一定要死全家

因為黃先用，你地唔準笑我窮撚

apple入贅左紅底
引你買然後雲上貴洲全程監控
買iPhone 鐘國又贏

中國嗰句

要風得風 要雨得雨

藍底加幾句扮黃引手足用
然後班狗再成功破解

等睇支那狗投訴

我讀書少....未聽過 "擴增xx" 唔用擴充

原來apple咁黃即刻買返10部8部先 咪撚話我藍屍

低鳩能，照你咁講喺屋企靜雞雞打J就可以光復到香港啦

甜都無謂

作為曾經嘅copywriter小薯 (香港+支那都撈過)
可以擺低幾句

通常做Agency
我地會接好多呢啲大brand生意 (車廠/電腦廠/手機廠)
間唔中又出新車/新產品/技術
我嘅職責都要幫佢地諗句eye catching嘅slogan
當然仲要包埋下面嗰段文字

以我所知
我要交好多個version俾上面睇
上面再揀個最岩心水嘅去出街
邊句野最終出街 無得一個小薯話晒事
特別係Apple呢啲大brand

以我經驗
起碼都要middle grade嘅話事人approve先會出得街

btw以上只係我工作例子
可能Apple係自己內部有人諗slogan
無請到agency

APPLE奶下D黃就成班出晒水 笑撚到我抽筋 大家快D買 有得炒了十手科技

蘋果藍到仆街，係得部份員工黃

奇怪
香港用「智慧型HDR 」
反而大陸用「智能HDR」